Ze weet niet hoe kostbaar de tijd is, of wat een taak hebben we in handen.
Ik moet ervoor oppassen haar niet bang te maken.
Hier zij is!
27 Mina Harker's Journaal.. september 2017Nadat ik mezelf had opgeruimd, ging ik naar Dr. Seward's studie Bij de deur stopte ik even, want ik dacht dat ik hem hoorde praten met iemand.
Omdat hij me echter had aangespoord om snel te zijn, klopte ik aan de deur en toen hij uitriep: "Kom binnen," ging ik naar binnen.
Tot mijn grote verbazing was er niemand bij hem.
Hij was vrij alleen, en op de tafel tegenover hem was wat ik meteen kende van de beschrijving als een fonograaf.
Ik had er nog nooit een gezien en was veel geïnteresseerd "Ik hoop dat ik je niet heb laten wachten," zei ik; "maar ik bleef bij de deur toen ik je hoorde praten en dacht dat er iemand bij je was. '
"Oh," antwoordde hij met een glimlach, "ik ging alleen mijn dagboek in."
"Uw dagboek?
